Lancer le programme server.py :
ouvrez VsCode et y ouvrir le dossier contenant ce fichier (Open Folder),
dans le terminal, tapez python server.py.
Dans le navigateur, ouvrez la page localhost:5000/index
et suivez les consignes.